---
alias: ["Bidden", "Dr. Bidden"]
---

- Descripción
	- Caucasiano
	- cerca de los 50 años, parece mayor de lo que es
	- Pelo rubio, blanquecino
	- Vestido impecablemente con traje


- Info:
	- Doctor
	- Medium
	- Padrino de [[Maeve Abston]]